我已經入定利是派比大媽 請支持

利是入面寫住 收嗲啦
見一個 派一個
有冇人加入

我懷疑比錢十個有6個係媒
淨番4個傻仔真係比錢

咁實際既行動

入陰c紙啦

佢地最撚迷信

G 持

利士內寫一個死字再加 1萬奚錢

要化妝扮陰魂

每晚都派

然後搵個風水佬鳩嗡 話嘈醒地府

咁就嚇撚柒死班求開心！

可以一試

你班友仲痴線

支持

入啲溪錢，係背後寫啲咒語

死全家，百病纏身呀etc...

笑住俾佢地

傻仔畀完錢有雪糕食

係開心呀 唔係巢

腥港人睇唔睇得明「收嗲」？

有冇人有興趣hit and run

踩塊板炒落佢地度

我唔入交友group